\begin{enumerate}
\item Lisa hat gesagt, dass 
\item Klaus hat erz{\"a}hlt, dass 
\item Ich habe geh{\"o}rt, dass 
\item Hans hat behauptet, dass 
\item Luigi hat gedacht, dass 
\item Ibrahim hat gemeint, dass 
\item Die Leute glauben, dass 
\item Ich denke nicht, dass 
\item Niemand denkt wirklich, dass 
\item Vorher erfuhr Angela, dass 
\item Peter sagte mir, dass 
\item Gestern sagte Norbert, dass 
\end{enumerate}
